941 中國移動 終於移動

進入上升軌道

藍燈籠來了